已有眾多手足潛入高鐵站等候

唔知警方派咗幾多便衣入去呢?
你哋唔好報警高鐵站有黑衣人眾集呀